GME會唔俾散戶買賣，夾低個價去結算29/1既call option

劵商唔俾你買賣， ladder naked short沽撚到有咁低得咁低，29/1低過晒60蚊結算堆call option, 仲要係強制現金結算，唔俾行使換股份

美國華爾街真係笑撚死人

正一仆街